現實就係封關超級有用；口罩有用；WHO吹嘅社交距離,封舖完全無效

作者：黃鵹

現實就係封關超級有用；口罩有用；WHO吹嘅社交距離、封舖完全無效。

柒婆唔封 可以點？ 武裝推翻正苦？